# Набор различных событий / жестов итп. Транслируются как события через dispatcher
___

## keyboard.view
___
Набор событий для различных клавиш клавиатуры. Просто импортировать в app.js.  

События: **'keyboard:any'**, **'keyboard:tab'**, **'keyboard:shift-tab'**, **'keyboard:enter'**, **'keyboard:esc'**, **'keyboard:shift'**, **'keyboard:ctrl'**, **'keyboard:up'**, **'keyboard:down'**, **'keyboard:left'**, **'keyboard:right'**, '**keyboard:home**', '**keyboard:end**'

## keyboard.view
___
Определяет зажатие левой кнопки мыши. Просто импортировать в app.js.  

События: **'mousehold:hold'**, **'mousehold:release'**

## mousewheel.view
___
Определяет когда пользователь скроллит колесико мыши по вертикали. Просто импортировать в app.js.  

События: **'mousewheel:up'**, **'mousewheel:down'**
